建議大家8月5罷工集會唔好去返近自己嗰區

最好梗係樣都遮埋啦